法國港女寧願髀fboy hurt 都唔願簡真心對人好既毒𨶙

唔明點解冇女溝
窮係原罪

樓主昆哥

真人有女

Ssp Yoyo 有冇hurt過你？

唔揀你姐

物理上hurt

樓主比5到安全感D女

女人都係男人唔壞女人唔愛㗎啦
大部分都鐘意男仔bad boy

換轉我寧願比MK臭雞派帽都唔想屌欣宜過世
點解唔照下鏡呢